[皇] 祖雲達斯 對 皇家馬德里 (2)

屌狗佬

lm

牙朗好波

推this

屌狗佬聽日又病發

聽日中立區集合

巴利入第二粒

不死人好波

gun

有冇link

屌喇星 咁都唔係插水 中立區

so black real dog

....踢左半場啦

其實就咁睇都唔係好多疤狗
獌仲多

agger 個下應該直紅

唔想挨夜睇人地贏波

班老野唔洗call 白車

波台兩大智障
屌狗佬 王猗

開波

蛆名鳩白

疤獌拜 賤種集中營

呢班仲有趣 好留意我地

有幾隻好似拜 總之多數都畜生黎

不嬲精神上支持真名王屌7曼狗

睇鏝 猁仲好

#唔計 #上肢斷開 #黑哨

羅馬好難贏到疤啦

戴巴拿係唔係插水我唔知啦
我淨係知國王盃阿朗比人侵犯有晒身體接觸都比人吹插水

祖記睇落好似集中禁區入面1對1mark咁 遠射位比較少壓迫

講真羅馬晉到級我幫班皇狗找曬d數又點話

賓狗

賓周

垃圾

b9幾時死

我要打邊爐 謝謝

個班垃圾不值一提

其實個所謂中立區真係幾好笑 真皇狗係到moon post
睇D真係中立既球迷話皇狗無問題 然後成堆弱智仔屈佢地皇狗

賓狗又做乜撚野阿屌你老母

唔敢屌了
講幾句空難都比人負評

班拜狗自己黑完都輸之後成班變咗怨婦

isco d傳球好左咁多

黑球12碼 射唔入 唔記得lu

屌你老母 賓狗

賓周傳俾三秒後的自己

唔知係咪場冼摩好少甩呢啲波

賓周傳球鳩到

賓狗又賣笑

都係個句 就算我皇明黑鳩拜狗都係當成球壇除害
年年都保送知唔知醜

利申：反拜大將軍 歡迎cap圖

上季咪好地地
係今年上半季閪返

連登不嬲係咁

賓周MAX SPEED同MIN SPEED都係一撚樣

請問賓周踢左半場做過D乜

剩係中立區係唔係都講黑哨都夠過癮啦

仲有球越位，唔係個球唔洗打加時

笑死

屌
開左兩個

拉空用曬d氣咋

換撚走賓周啦屌你老母

賓周想點

均速

Vidal

賓狗好撚廢

拉空姐

差d

Agger
拜狗真係好撚on9

去完國家隊有返信心

全能到仆街

好懷念班高質小小既疤狗 反皇都反得似樣D

2回合羅馬咪死得仲慘

-dddd

牙朗差D :o

因為上半季識左個下體會派過黎既妖婦

隻屌狗佬又扮睇唔到

屌差d

一開始加速已經最快

賓周馬比球波好似痾尿咁撚樣

下半 蛆冇咁逼

賓周儲緊氣啫，危險開頭就會出黎救場架啦

賓周真係得啖笑

終於見到賓周做到d野

班賤種拜自己得益當睇唔到啦

屌
差少少

祖D人係咁BOO呀朗

acce 99
sprint 50

搏鎚

賓周果種廢

個危險開頭打錯得黎 有好似幾撚有哲理咁

大帝唔撚想攻

垃圾賓

上場boo完傻邦之後比佢入波

邊有咁多氣，根本咁博係想偷雞lead一球先點知一開波比皇入左

+1 反拜小先鋒

我條link慢1分鐘

準備收皮

賓周跑得仲慢過我呀婆

咪又係輸

皇馬?

比keyword打低左

今輪祖＝熱狗
打mma，逼到無哂力最後輸多幾粒

報時5030

最尾邊隊贏先

拉隊

條後防

我夠膽講拉住紙皮車仔既阿婆肯定快過佢

大巴拿宜家個頭好似黑蜘蛛俠

換link啦

好似唔係第一次

剷草甘能串抵豬

拿華斯knock down拉隊

拉膠耳仔紅晒

換晒辛聖機出嚟爆多輪啦

屌你老母光頭佬幾時先肯唔出賓周

有冇acestream

5255

賓周行行企企完未
見到佢係度行下行下塞住晒就想死

M子好似準備入黎頭鎚戰術

53:50

好掛住我聖

屌你換Bale出嚟頂賓周啦

人地無奶都唔撳制

倒掛入鳩你死皇狗啦

上年球倒掛我仲好記得

辛同猩猩呢

時辰未到 唔洗急

又叫胡位

出機師先

-6足球

拉膠次回合停

下場冇拉膠了

其實上年有佢隊波好似對皇再有威脅D

70分鍾 等多陣

光頭閪死果時或者賓周死果時

赢梗波冇70分鐘點會換人

honda牙維基完未

仆街 下場雙華組合

67了

又free kick

拉膠下場停賽

好驚

仆街

要反cup they did it了

仆街 下場冇中堅用

valley jo上位

屌你老母嚇撚死我

嚇死

拿祖中堅=玩完
今場唔入多幾粒等出局

大巴拿依家個樣有d邪氣

華仔加細華

仆街了下場拉隊停賽

細華

華利祖

豬了豬了

停賽

以為入左

拿大哥

含了 無拉膠

唉屌下場冇拉膠

拿祖都冇撚得你出呀

屌 下場拉莫斯停賽

下回合係咪又要睇米路中堅

拿祖傷一個月
踢都無得踢

戴巴掃到個下真係痛
唔細力

仆街 整多幾粒先啦

仲拿祖

次回合冇隊長 豬硬了

以為入咗

拿大哥分分鐘抖一個月

拿祖哩兩個星期都踢唔到

點搞

拿華斯個頭好撚柒

似你

上場對拉斯，條B隊後防真係睇到想死，今次仆街了

下場可以現場睇雙華組合 買左下場班拿貝皇打祖黃牛飛

係

米路中堅，高仔防中

米路中堅

講得好

梳 諗起5:3果場傻左

今場起碼入多兩球先穩陣

巴打買左幾銀？

咩價位

拉膠真係點都要派下膠先安樂
今場上曬身無啦啦推鳩大把奶

細華有無？

冇中堅

似係，好心光頭佬快D換人拎住一球以為自己晉左級咁

有名你叫拉膠

大波拿巧勁

$3000 買唔到官方飛

戴巴拿好屈

哇屌 有錢人

拉膠係咁

下場無拉膠仲唔博

機C

有冇link 而家睇緊果條5秒lag一下

大巴拿80%入疤

光頭佬不嬲70分鐘先換人

Dybala咁摶做咩

終於唔使睇賓周

終於換走b9

go bar

契仔二號換入契仔一號

知道下場無拉膠仲咁定

德政

去疤做美斯後備

買完機票先買唔到波飛硬食

今場換早左11分鍾

笑死 一舊屎換另一舊屎

垃圾換跑狗

最強魔翼上場
擅抖吧蛆

唔拎牌點繼續刷新最多紅黃牌記錄

達陣王

皇馬最強魔翼

華仔

摩迪今日好似冇乜態咁

有聖唔出真係儲印花咩

起碼跑得快D同會防守

換巴爾係咪咁難

又無BALE

下場出雙華中堅

跑快d去底線達陣

可能等耐啲對面再無力先出

華仔..

都唔洗講出口啦 光頭佬完全無諗住留佢

幾時換Bale

單前鋒 光頭唔係想守呀

下個應該摩/卻換bale
伊換辛
打442

華仔面對面無人逼都傳失

光頭佬 我屌你老母

真係要出細華 ?

蛆狗好撚多氣

反正走硬無謂出了

賣畀摩佬
連狗&機師啱晒佢用
佢最鍾意呢啲鳩跑冇腦球員

75分鐘會換isco

係光頭心目中，究竟bale同asensio低過機師幾多個level？

多力架

呢個真

米路中堅唔掂的

應該阿辛出先

即刻又鳩foul一下比你睇啦

華仔上夠未,屌

最慘仲要早兩日聯賽打得幾好

機師依排表現真係好過賓周好多
值得踢下

不如90分鐘先換巴爾 都搞到咁咯

出機師好明顯係貪佢跑動多 積仔甩好多位

下 我地光頭佬用人不嬲唔計表現架啵

米路中堅鳩鏟要輸幾多球十二碼

巴爾夠好

米路今日暫時都好唔掂

大家光頭有計傾

Asensio<>isco
Bale<>Modric

442
C7 Bale
Asensio Kroos Casemiro Vasquez

c朗 0-2!!

機司係光頭嚟左之後上陣最多球員

朗cls

朗！！！！

朗

c郎倒掛左咁多次 入了

咁撚快

C7倒掛

歐聯金球

isco灰完到bale

朗倒掛

倒得好靚

再換埋猩猩 同機師兩個搞起來

屌你老母劇透

你唔撚攻由佢地係度慢慢猜緊係大把氣，光頭佬都on99

牙朗勁撚到癲

屌佢問題係而家要攻嘛
唔撚攻等翻主場咩屌
仲要無拉隊

華仔做咩成日攻上黎

CLS

c朗

大家請珍惜阿朗

C朗我屌你老母 要轉gay了

倒掛

今場正選擺明會留佢

屌 唔好報分..

輪到牙朗了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

朗呢球計唔計？

而加米路通常剷唔中人直接自己坐低多唔洗驚

金球

第1球倒掛

朗終於入到倒掛

2-0 C7倒掛

嘩

我屌你老母wifi冇啦啦死左睇唔撚到cr7入波

.....:::,..

好撚型

crazy

朗！！

呀朗好撚勁呀屌你老母

有無手足係屋企大叫左 ?

我慢咗成四分鐘

我朗

我朗終於正正式式入球靚倒掛

cls.........

倒掛計唔計呀屌

sor

朗!!!!!!!

係提子入過了

倒掛唔計

原本仲諗住屌機司唔入
未打完朗就入咗

我朗勁到

會唔會太靚

屌靚撚到

又等餵啦

痴撚線阿朗

球王

倒掛金勾

牙朗

9場入14粒
癲

肥積助攻

呢球倒掛計未 ?

C7 痴撚線

牙朗勁撚到

賽後：保方宣傳即日退休

倒掛應該要計了

勁fit 向後走倒掛

我指皇馬

finished Ronaldo

踢左咁多年波終於入到球靚倒掛

cls

沾屎.GIF

呀朗終於入倒掛

wa...

又TAP IN唔計

中立區都停晒J呢球 牙朗展現實力

oh my god...

wa diu...

朗
勁撚到
生涯第一球倒掛入波

倒掛鳩勾

好撚靚呀

嗌唔出 比人劇透左

好撚痴線

想同球王講聲對唔住

祖球迷都拍掌

朗入就唔計

痴撚線

Cls

大波拿紅

勤力嘛

聽日又有人會話舉腳過高

倒掛想問計唔計

係空晒唔計

保方心諗

我想屌撚死個wifi 屌佢老母入波前先黎斷

讓撚左半季

光頭個反應

好撚勁

好撚勁呀呀呀呀呀呀呀

屈撚機

Dybala兩黃一紅

牙朗cls

屌唔洗訓了

神的男人

呢球要計喇掛

cls....

媽呀 好撚癲..

終於有得計啦! 係屋企大叫左一聲!

九場十四球

呀朗又對弱隊刷入球，垃圾

又比人話黑哨

入倒掛
成就+1

紅埋 訓得

祖收得皮

劇透狗

牙朗總入球數終於有1了

我嗌撚左出黎

大佬呀,好心呀朗你唔好咁痴線啦 我就黎俾你搞到轉gay喇

今鋪實贏硬啦

睇到呆左以為唔計

屌奶星,下場冇得welcome dybala

要問問中立區球迷啵，唔到我地話事

保方灰撚到

紅

戴bra又紅

係咪無扭過門柱唔計

一人小一隻 我地無拉膠 對面無大波拿

BTW 咁樣飛踢埋去比紅係咪都叫黑

Dybala

型撚到震 我朗呢球

倒掛計唔計

好撚癲

望波唔望人 扺

呢下抵黃啦

咁開心做咩姐
倒掛唔計 咁都計嘅話
今場黑哨

踢左十幾年第一球入波?

大巴拿拉膠一換一打和SUPER

中立區變返中立了

好似仲要係直紅

大巴奶成日都咁衝動

大巴拿咁衝動

又俾人話黑啦

dybala:wtf 又嚟？
啲foul成撚日關佢事

都冇過人 唔計

真名王燈到

kick9人

落後2球想走場

腸穿肚爛腳

睇左幾次都覺得好撚癲

睇嚟大巴都想嚟皇

黑哨

走場

呢球有d似蘭尼踢大比

牙朗之前好鐘意倒掛，但係倒極都唔撚掂，今次

唔係自己扭，唔計！

跳到九樓咁高倒掛，痴撚線

屌 下場現場冇拉膠又冇dybala睇

靠人地助攻已經唔洗睇

牙朗以前有無入過倒掛鳩勾🤔

要計 好撚勁

利申 車

下場無拉隊同大巴拿

大巴拿快啲過我皇

喂 真名王 出黎講下你點睇

踢提子入過
應該最多皇馬第一球only

入過 但冇咁靚

佢勁係事實喎

靠隊友斬唔計

係 好似個個foul都有佢份咁

下場現場睇c朗入球show啦

小花迷： 型得制太誇張唔計

換辛/猩猩入黎姦祖啦

網球王子咁

班疤狗轉晒台

下場冇拉膠,唔該垃圾皇入多幾球

今場朗真係要戴帽好值得紀念

牙維都話計 佢獌

國家隊有入

之前球球倒掛都食唔應 一係AIR 一係拉傷

Dybala 只係勁少少既辛
辛去到佢呢個年齡一定超越到佢
唔welcome了

有

630：要賣C朗了

咁佢in邊個out

頭先球證直紅定2黃？點解好似唔見佢出黃牌

下場皇無拉膠，祖無戴巴拿

有冇機拎普斯卡斯

識波

2黃

賣左佢老母落火坑先

根據各位球迷話計，我朗今季終於入到一球了

拎左黃架啦

小花太矮學唔到唔計

你上半場有冇睇............

呢球堅靚

下面show出黎係兩黃

C朗可否不要老 伴我征途

血洗班拿貝

祖仲有個停

好 轉番J kane同世三

你想我回應邊一part?
拎紅係衰佢on9
唔係衰佢屎波

提子係車身
呢球真點倒掛

你知唔知人地問乜

Welcome Kane only.

賣波衫都夠了

出bale 辛未

sor 唔好jer

唔該皇谷埋佢入多兩球穩陣D

睇住Ｃ朗讓左頭半季，果時廢撚到無眼睇

Ok cap左圖

11打10都唔換多兩件出黎姦祖

講緊而家呢個球員整體 邊樣野可以取代到我皇既人
唔好答廢賓 我驚dybala黎到連機師都取代唔到

機c又禁區搏踢

0:3

朗想帶帽

細路 0-3

其實上年上半季都係差唔多

球倒掛好撚正宗
足球小將個隻

yeahhhhhhhhhh

機師成日係禁區hold住個波想摶12碼

屌你班未來人

only Kane
能陪我取champion

助攻埋 m12

機司又想博12M

一場過6粒啦

馬些路都入

3笠

牙朗mom

洗唔洗咁快呀你哋

講左唔好報分

佢個人高撚到

屠多幾粒

下場冇拉膠都冇咁驚

玩玩下入埋

取代猩猩is ok
起碼一季多返3個月有人用

GOAT

2G1A

刷埋助攻

我慢左30秒

3:0

垃圾祖

又劇透 唔上即討了

Yeah

細佬

456

細佬 ISCO 朗 連線

牙朗助埋攻

3;0

咪又係機師落場

換辛聖出嚟爆啦

對面2號仔包曬底

朗靚交比細路

助攻又唔計 唉

5比0波膽已訓身

Short架

熱狗輸比呢隊野

咁岩足球小將重制

唔知點解睇住保方比人中出3球有啲悲傷感又有啲爽快

細路

朗連直線都有埋，小花迷點算
馬些路門前玩死保方

我皇萬歲

C朗撚識做波咩
係冇得揀先轉波渣

啱啦
谷多兩球啦
下回合唔使煩

祖有比真歷, 古惑大盜

牙禿係比人放棄左姐

仲唔換人

既然大巴拿紅左，襯有時間係揀埋個number先啦，16號ok？

ＢＡＬＥ：喂大佬，我仲未出嫁喎

走場走得好

禾朗今日0助0入球 得兩下插花

保方好慘

阿朗2g1a

我一陣慢慢欣賞中立區留言 有冇人一齊?

仲要死角

保方宣佈即時退休

牙朗今場戴帽我同臭JER佬直播互含

唔想睇佢臨老比人咁屌 不過球場如戰場...

希望牙朗戴帽

冇悲傷感 國家隊友賽都要霸正選

能夠出生係呀朗呢個年代 無憾

上年贏後備深度夠
今年隊B隊
掃把又冇得踢

廢老

3-0無人講

我覺得慘 始終佢都係一代傳奇
好心退落嚟啦

贏3粒
求下光頭比猩猩踢下

啱呀
歐聯唔計

明明係皇馬波迷
點解我會覺得sad

機司衝上前執雞衝得好快
但都係細路入

快D換bale出黎一係比卻一係比摩抖抖啦

講咩,牙朗有份果d全部唔計是常識吧

C朗而家喺場上屌少咗隊友咪幾好囉

算啦 唉

保方係咪又要打多年衝歐聯

跟機

生果方會唔會嬲嬲即刻退役架?

換辛了

冇賓周斷少幾多波

希望政府破例比佢拎到生果金

幾時出猩猩啊屌

即入2球囉

睇黎真係走得

幾時換大聖爺

西甲連波都猜唔掂

快快趣整多粒

聽朝又成堆叫春保方文章了

應該唔出了,下個應該係高仔

訓左幾耐

哇屌 古惑大盜又出黎
大家驚未

踢得順左嘛

出大聖未

辛最叻就係錦上添花

牙朗守埋龍先計

isco轉辛

細佬都2 goals in 7 matches

拉膠下埸放心休

換入黎應該又黎啦遠射

換辛都唔換BALE...

光頭b:不了

入夠5粒先放心

佢以前贏施丹拎世杯果時真係勁到仆街

bale都係冇分 希望下場出佢

入黎爆兩段

已經冇睇 欣賞緊隔離po d留言了

其實睇到光頭佬態度啦...

即係話比你聽 下季bale走撚硬

無bale.....

下場冇大巴拿安心啲

正式宣布 巴爾無哂地位了

換牙朗 比佢休息下 唔好傷

ISCO

今日換走摩可能仲好 伊好生

大聖咁落去會走㗎

猩猩

又冇大聖爺

屌你老母，睇link就咪撚學人上黎討論啦，唔比錢仲多多聲氣

樂觀D睇 聖留力馬體

下 佢有得唔走咩

光頭想轉442好耐
難得打得返順
猩猩玩完了

明明bald上場踢得好好

80分鐘

上次James都係咁

其實好嘢嚟
你放左俾人隨時就翻嚟搞掂你

你睇下拿姆幾撚醒

依條友你睇佢咁多年都係咁
唔使抖㗎

但係個班生番無性架

應該出高仔

比個面我 唔好屌佢老母

伊斯高話要賣都痴撚線
前場接近所有位都打到
活動範圍超大嘅自由人

換Kane

歐聯牙朗戰場 你叫佢抖聯賽好過啦

驚佢紅

踢慣踢熟...應該無事掛

保方今晚肯定又失眠了

換卻同摩 好過

冇咩理由換走朗應該換中場

主要係光頭閪唔識用ISDCO打弱隊

一陣換細華，提早試雙華陣都唔換聖

換到又唔錯

佩狗同光頭佬做野有分數

講波佬都串鳩保方

牙朗著曬火你換走佢唔比機會戴帽佢嬲撚死

巴爾下季可以去邊？ 唔係去曼掛

打d大巴隊佢就冇咁sharp

一季歐聯入20球
唔知一季入91球嘅美欺做唔做到
平時就話朗刷數據
美欺係西甲嘅對手咪又係同阿朗一樣
美欺就91球，阿朗就刷數據

暫時會出價 一係中超 一係19000

真 人地一死守 伊視野未到最頂級 就成日傳唔到出去
打強隊大家對攻下 多d空位 伊就好撚勁

如果放比英超
熱刺有優先收購權

是撚但啦 有錢袋就夠

獌狗有全能王仲會買佢?

其實除左曼都無買家 一係就賣去強國賺番筆
唔係都無選擇

I MEAN今季睇下做唔做到一季20球

班友就係牙朗做咩都唔計

事實係咁喎 咁都比人負皮

祖迷拍哂掌

cr7個球連祖記球迷都拍晒手 跟住cr7多謝返佢地

呢個真，佢就會妹下妹下

要解放全能王

琴晚禾仲估尤文圖斯3-0

估岩了,高要出黎

全場鼓掌比c朗，真係睇到打冷震

真係高仔 唉 想睇牙禿

球倒掛蛆都企晒起身拍手

bale

呀朗剛剛果球倒掛睇到祖迷都拍曬手

撚有錢咩 除非換kane

狀態都係其中一個因素
明顯上力左好多

得某堆連登仔谷住谷住深潛姐 辛苦佢地一齊睇波又mon post

屌係唔出bale

其實今場摩迪麻麻

慘都仲算係當打搞到咁

比負皮只係代表對個comment既感覺
唔岩聽冇計

bale冇得出

高興嘅係我高有得出

有埋我聖應該好勁 不過番英超會唔會斷腳就...

換到好事啦
又可以搞掂埋賓州

佢多謝返祖迷果下真係型到

摩笛都殘殘哋

下場就知架喇

對下體無正選 = 完季一定賣

跟摩狗唔知會點,想像唔到

大聖

老了

no禿

佢身價，買得起唔多
睇下psg會唔會出價

巴爾

大聖爺

下體同祖次回合應該有啦

克羅地亞世紀接班

應該有掛

可能下場正選呢

高仔要比心機

甩咗好幾次腳唔似佢

高仔笑住出場

比我就放bale出黎攻埋佢啦又踢多個

摩迪依個位射都要高章腳面扯西

識英雄重英雄 不過都係唔計

雖然換走摩笛好正路 但好想睇牙禿

psg更加唔需要
d翼後生又勁

斬比LKK頂 全能到仆街

好撚正

高仔入場個笑容好gay

屌 點解莫迪個樣咁撚似成龍

咪係 作客11對10唔攻等幾時

出高仔我開心過出猩猩喎

留意到古惑大盜又搵緊自己張紅

蠱惑大盜個樣

可以踢到對手都拍手真係好成功

傷完未拎返個態

次回唔比牙禿踢 我就屌你老母佩狗 光頭佬兩個死仆街

死力架

埋齋玩下

等到幾日後對馬體 B隊上場

因為你無帶眼鏡

拍手唔計

佢係唔係twitch 個黑人icon

應該出啦
祖記焗攻有得打反擊

岩岩換出場個近鏡真係好似

次回合而家大把玩法 拎住3球
不過中堅到就....

上次對psg 次回合打反擊都以為出佢啦
順位 :魔翼,辛>>>猩

宜家0-3都唔換佢
下次好難講

朗差D

psg邊會買都老啦，無咩邊隊會買

我丙跳得好撚高

cr7真係跳得好高 就黎高過保方隻手

揸住3球冇大巴拿應該穩陣啦掛

樂觀D 可能光頭佬覺得已經贏左3-0 比D機會後生仔

牙禿係咁欺騙自己

唔好呃自己啦

牙朗芍自己唔入好失望咁

掃把應該有30秒踢掛

打門！球進了！世紀大反勝0-4！尤文圖斯晉級！

又差D

難得由會員bale把口講出

場都冇得你出阿

屌晒你兩個老母....

差啲

無啦

alex sandro成場都無提過

辛，機司，高仔
呢三個已經好多機會，係比都比其他人試下啦

中超見

我卻今日踢得幾好 閘咗好多球下

樂觀蛇

牙朗入完倒掛開心得滯? miss左2球了

再睇返牙朗球倒掛真係靚到痴線
仲屈過m子果球

正常就係仲要3個作客入球

拉膠插花

拉膠上去打前呀 反正下場停

比機會都唔係歐聯啦

高仔, kroos

光頭佬疑人不用 用人好撚疑

我今年去印埋件歐聯主場番到屋企 老母問我 今年已經買左件(而家場上件辛仔 無章)
我答佢 「買埋呢件無得再買」...

又門楣.....

上半場批肘都有人屌佢既

c7果下連lacazatte aguero都po. ig

皇家馬德里一籌莫展

兩閘d出波做乜鳩

同以前一樣 開始心急佢就一定入唔撚到

高

高仔

又楣

又中同一個位

係咪我地峨眉月位D波全部都係射柱

批肘唔係呀森馬黎咩

特別打吡

又眉

班疤屌緊

巴爾成日傷 賣啦

請珍惜猩猩

可唔可以帶帽

係咩 力架好難辨認

下年會開始印作客辛仔

隔離見到

唉

我教你 ALEX SANDRO冇咁黑

一黎可能係冇氣
冇咗dybala完全冇人做組織

拉膠又前鋒模式

我咁多年都係牙朗
牙朗都要珍惜

除左賓周馬同卡斯拿兩件蟹貨 成隊無一個需要賣

辛度係啡人 森馬係力架

阿朗仲爽緊

拉膠連後腳都玩埋

朗差d

保方撲到無力

B9作用王你識條鐵

保方落地都仲好快

有D兩個我唔會特別想印 牙朗,摩
兩個都係好重要 重要到根本係所有皇都會迷

拉膠又想打前鋒
阿朗想戴帽
戴極都戴唔到

拉膠又上左前

辛無右腳 無力

辛仔隻生蟲右腳

退比ccc同龍馬啦

入多粒屌

屌你辛隻右腳淨係拎黎行路同跑步

再快都讓個國家隊出黎啦 友賽都唔比後生仔玩兩手

朗太心急

拉膠上哂前

敬老

又要比人笑了

牙朗讓波

好想睇保方佢將CCC調教成點

賓周射會點

竟然飛機

屌 阿朗

戴唔到

迷賓真皇

屌你牙朗

我屌你 唔難入唔入?

古惑大盜自己爆甩

牙朗高難度就入，真等食就搞唔掂

FUCK

易入反而唔中龍

古惑大盜個種幽默其實勁過賓周

BTW 牙朗敬老唔戴帽

一心急就咁 易射個d反而唔入

傳前少少就有

好記得當年Modric俾人屌水貨
今時今日係四年三冠功臣
佢都老啦

c朗一啖沙糖一啖屎

射上太空

navas 90分鐘高度集中

賓狗上身

自己射走HAT TRICK

fuck

保方：你仲後生，嚟緊大把機會

牙朗關愛miss

難入嘅入咗，叉燒飛機

古惑大盜

keyword

咁樣反而唔入

似係太心急

咁比面保方

屌
完場都要搞笑

阿朗呢場係咪證明自己唔係靠tapin

拉膠係咪驚keyword悶 set落黎比人射

古達度

光頭佬西裝防水

兩邊啲射波

入左都唔計啦

古惑大盜仲扮仆街等自己無咁柒

tap in都唔計，入嚟做乜

有位入了

古惑大盜笑撚到我

古惑好波

個場太濕姐

古惑大盜搞笑過賓周

古惑大盜好撚積極
好積極派膠

quote多次比大家

賓周+古惑大盜同隊會點

有gif未

笑撚到我

等同 賓周+機師

兩個一齊打中堅 所向披靡

泳衣黎 你識條鐵咩

個球太簡單了

最後幾分鐘變返西甲皇

兩隊都敬老，好和諧

完場 正

感謝古惑大盗提供笑話

賓周冇入波 大家冇米豬連燒鵝食了

兩大笑匠

癡撚左線

完場個拍手個氣氛好正

最後又無12碼

班大帝無鬥心咪西甲皇

一心急就唔入

西甲皇／歐聯皇

祖記班老人真係好廢
下場輪換留返牙朗前面都夠做

古惑大盜係邊個

今年未印
依家先嚟會唔會遲

禾屌！屌打廢老隊

牙朗球倒掛可以俾班玩具撚知大家嘅分別

哩球傳出黎冇咩弧度
平飛好似幾難撞射

除左主場 實會貴

下場朗抖下好過啦

goodbye bald

呢球掃把腳入梗

最尾笑撚左

馬體應該唔會抖

rio班仆街笑牙朗最後飛機D笑聲好撚仆街

bt sport嗰幾條友啲笑聲

不了

寧願對下體唔出朗
繼續keep場場有波入

祖個柒號

恥笑

搞到我好想聽聲帶
btw場都完左
邊條LINK咁慢